Bar pacific後，lalamove做移動派米

麻煩出黎解釋

正宗藍到黑

罷用

剩係用call4van

Bye Bye Lalamove!

照拎不過投第二個

call4van 先係真正黃，lalamove 背景好似唔多明確，但點解有人話佢係黃？

lalamove 不嬲係奶共

影低車牌

遲啲跟進

影相拍片影大頭

好癲

推

Push

呢啲犯法就唔撚捉

Lalamove 背後紅到黑

早排番大陸做野 見到有間野叫 貨拉拉
成個logo 同app 都好似Lala move, 唔知有無關係

其實攞左又唔一定投，投邊個佢點知?

pisj

一向只用call4van
但好似間間d 車都係獨立司機加盟

Lalamove老細輔狗嚟

我覺得唔可以一概而論
當然call車就首選4van

而且lala司機係獨立加盟
痴左貼紙亦唔代表係關事
可能係司機自己接單or出面搵左包鐘做

有Lalamove同GOGOVAN 貼紙ge車可以做rb同bbq了

藍店

呢啲司機唔係登記就做得嘅咩
有咩好講

同一間

bar pacific
lalamove
不了

Gogo van同lalamove都係藍

，

中左伏

即刻down call4van黎用
建立黃色貨van圈

係邊？叫人去攞啦